對於今日機場嘅實際情況我真係有少少野想講

大家搞清楚今日入黎嘅意義係咩啦
癱瘓交通呀屌你
癱瘓到一陣 航班有冇取消呀？
冇呀
難得號召到咁多人 全撚部人走曬
咪通返車囉 咁仲有咩意義啊？
一早就話咩冇gear和理非要走
點解冇gear就要走？當時仲有好多遊客行路入緊黎㗎
人地都未撚驚啦

仲有一開始防暴啱啱到分左兩邊人散
有大批手足比人逼左去機場個邊比人包抄
我自己退左去大公路個邊 係唯一嘅出路
我屌你老母 呢個時候有好多散水撚出黎話咩要撤啦和理非 冇車點點點
我屌 咁入面個班手足點算呀？又大難臨頭各自飛。
真係好嬲架個個moment
要散 可以散開d 但唔撚係撤囉 起碼你都要等佢地出翻黎一齊行set下rb咁啦

最後真係決定左撤
一走就成班人走 佢要推 你人多嘅話一定可以慢慢同佢磨 比時間我地手足慢慢走
但係呢？一早就有散水撚叫走 全部人一齊出去即係封鐵
結果咪好似依家咁大圍困囉
滿意啦開心啦
問撚左好多次點解要走 點解唔可以用人數同佢慢慢磨慢慢推 加上一路都有遊客
但比人話要尊重前線
唉啱，今次做得唔好 要檢討
冇鐵有咩對策
點都唔會割 和勇一家親

推

92.3 三罷

9293 三罷

成條機鐵東涌線停咗，台灣班機都證實政治唔俾機進入，算係咁，走遲半步真係會成班被圍捕

講左好耐入機場要知想點同埋要玩到幾大，冇人答到我，仲話我風向撚幕後大台

係囉
意義不明
叫人散個陣我企得算前
但都冇狗出黎

無大台就係咁亂 但因為要尊重最前個班
個個走哂就變到好少人
逼住一定要走

入唔到去機場
無位死守
無逃走路線
3點T1停車場人唔夠
未set好水馬就有防暴衝入黍

今次做得唔好 要檢討

機場果班先係大台撚

其實今日好成功，政府明顯想低調處理，說算克警拉到都肯定告唔入。

點解每次推機場都有無形力量阻止？大家心照啦

一定夠
之後極大量手足出返黎
就算最後出返東涌個班 都係有好多
不過算啦
點都好 今日已完
希望大家都可以平安返屋企

沿途係有好多遊客一路入緊黎

機場根本唔會做得好，除非預撚左死咁衝入跑道同禁區 機場係春袋呀，根本一係大脾都掂唔到，一係就切左佢，冇得揸

仲話叫停18區

根本一開始Set錯防線 自己封晒入口 點都無可能入到去機場

事實證明香港人無覺悟去成為城市既主人
有事只係識逃走
見到後面有人抓人又無人會救
聽到少少風吹草動馬上草木皆兵
好心痛 亦都好無奈

一有事就走

真心 我都唔想咁諗自己啲手足
但今日見到嘅情況就係咁

唉~可能宜家好灰，但係仲有時間，仲有少少希望

我明白你
恨鐵不成鋼

短期（行動）目標既重要性

灰係無用
接受失敗 作出改變

時間係我地果邊, 今次主因係對家醒左先封站, 少左手足入, 遊客就不斷走

下次檢討 改善

啱 封鐵真係要拆掂佢
市區都還好 但機場真係危

春袋無腳唔會走

我地有 一定要走

唔好比對家班留守撚 分化撚利用帶風向

佢地就係想一網打盡先叫人留

不被捕 不受傷為第一準則

要催眠自己 同自己講我今日既身分係遊客

條例未撤 同路人係咁撤

831 香港警察策謀恐襲

屌我係隔離post講比人屌分化撚
成3個月喇 仲係唔知人多就安全 我唔撚明班人諗乜
根本一直到3 4點仲係好多人入緊機場
我唔明走乜撚

我都係咁諗

冇望大家都可以平安返到去
棄哂啲裝佢啊

不完美 可接收 要改善

有取消呀，機場員工返唔到工，點開機接機呀，crew人數唔夠點飛呀
利申機場員工

依家東涌 機場線都未開返

係得返私家車手足入去塞陸路 想點？

私家車手足再入去啦